(新三不戰略)！不留到夜晚！不圍警署！不到人少地方！

利申：終極和理非，不建議任何違法行為

1. 不留到夜晚

冬令將至，日落時間會提早，所有活動盡量日落前完。過去1100多人被捕，其中超過80%都係晚上拘捕的。原因一：街上路人減少，即掩護的人減少，令到抗爭者直接暴露於黑警面前。

星期一至五，有返工／放工的人群掩護，港鐵封站機會比較細，因為一封站全港交通大亂，黑警要增援亦極困難。但市民支援更易，要深夜叫人支援極困難。

星期六，日風險較高，因為沒有返工群眾，但好處係聚集到的人群較多，場面亦較大規模。

日落後繼續聚集，風險極高。原因: 黨鐵會即時停，公路亦即時終斷，視線變暗，黑警更容易私刑同時無辦法清楚拍攝，逃走變得極困難，同時大部分群眾已散去令到餘下人士更危險。

早上大家未瞓醒，亦無咁易上力，或暴躁，同理用於黑警，早上黑警暴力無咁痛，夜晚就好痛。日落後仲想留低，真係諗清諗楚！！！

好處：未諗到

黑警見光死，夜晚先夠膽出嚟作惡，過往3個月完全睇到係呢個情況，等同魔鬼只會夜晚作惡一樣。

2. 不圍警署

已數唔清有幾多個手捉係警署附近被捕，同被打，仲有中槍。之前有好多人講過唔好去圍警署，在此，不厭其煩再講當中利幣。

第一： 黑警以逸待勞
除非手捉主動衝入去(至今連行到門口都少之有少), 否則佢哋理鬼你哋出面做咩，睇住電視等你哋企4∼5個鐘，浪費體力同精神。

第二：無限裝備補充
打機都要邊行邊執子彈，如果唔係會用晒。邊有人咁蠢，圍人地武器庫，黑警射完10粒催淚彈，然後行幾步入倉再攞過繼續射，你哋就係出面捱打。你諗下倒返轉，如果成隊人要坐車去第二度，攞的裝備變成有限，射一粒少一粒，射到無就要撤退或者用近身武器。8月5日點解天水圍被人拉咁多人，黃大仙反而被人反攻入警署，原因之一就係呢樣。當日圍天水圍警署，人地用幾丁友係警署射射射，你地就散晒。之後出嚟掃場，輕鬆圍捕。黃大仙當時遠離警署，變成無支援，最後接近彈藥耗盡被街坊反攻成功。

而最重要的是，圍警署等同比對方有足夠通訊同時間搵支援反圍市民。太多次不能盡錄，基本上呢個場面一次又一次出現，送頭又送頭。

好處：純粹地標易認，同好似圍住政權的意識表態。

3. 不到人少的地方
如果連同抗爭者，得唔夠100人，必須要即時解散活動。原因好簡單：人少的時候混入群眾的黑警先夠膽表露身份拉人，你諗下，呢班鬼最多就一隊5∼10人左右，如果混入2000人裡面拉人，應該被人溶左都唔知咩事。佢哋雖然恐武有力，但1打10都唔係咁易，更可況1打50。銅鑼灣之所以第一次團滅，主因必然係到了人少的地方，而唔係到了有內鬼的地方。第二次，反而迫到黑警開兩槍實彈就知，鬼唔係問題，人少先係問題。

好處：除非真快閃，否則千萬不要參與少過100人的活動。

呢幾日大家將焦點放係唔知真定假的太子事件，不如放返精神做其他事。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不要抗爭
坐定定就贏
yeah

有咩問題

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

岩岩放工 5點鐘 銅鑼灣黨鐵閘位有防暴狗

真心覺得要浪費體力+被補風險圍警署
不如買雞蛋掉或者小强係狗局狗宿舍放生仲好

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

仲有幾曰就8/9 我等到頸長 大家呢幾日都係要小心出入

圍狗宿會唔會好過狗屋啊

不能同意更多

你知唔知和理非唔係解唔犯法?
咁多人畀人拉係因為和理非未有擔當成為勇武嘅盾嘅決心﹐我指真係企嘅勇武前方擋住班狗

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

已經好耐無人出策略帖

你呢個係現場時唔同崗位的要求，至今都未見到系統的論述，所以需要大家更多分享。否則每次上場的經驗承傳不了，浪費好多經驗值。

呢個就係點解，開始慢慢策略上輸比克警，係因為佢哋每次都有重估檢討。

推

Push

pish

圍唔緊要，唔好搞到太夜，條街多人佢地唔會亂嚟。建議十點左右散。

再推

同埋其實圍住警署侮辱似乎不能表達訴求

同意

勿亂叫要人
自投羅網

圍狗屋百害而無一利

新3不

留到夜晚都係等比人拉

要破壞MTR/CCTV趁日頭人多做
Hit and run
事情完成馬上離開
勇武應該比和理非早走！

唔好再圍狗屋鳩叫啦
自損一千都傷唔到班狗半條毛

3個月都無改善過策略，太多人圍警署中招，

Agree

係商場光復應該比較好

推
街坊近警局都唔好睇熱鬧
仲有D賤格學校，唔好中計

push

唔唔留夜晚我覺得都好 除非係大型集會/遊行
如果唔係都係返屋企食飯啦

警署玩快閃！ dum下野 一舉旗/防暴企定好走
無謂俾機會佢圍

人少唔玩就正常 除非快閃到極致

要燒警力就要等佢地長期精神緊張 咁會令佢地好易做錯野
一錯就我地反cap

自推

不留到夜晚係堅
Popo都宣稱左7-12戒嚴

除咗聲援之外

仲有漫漫長路，一定要減少送頭

講係咁講，今晚應該都係會圍下先捨得走。

無辦法，但唔可以唔講策略，希望有提升效率

將行動推早D得唔得?
點解咁堅持夜晚先?

同意第二點，唔好圍狗屋，而家佢地夠膽係屋内head shot, 撚狗變撚自己

同意唔圍狗屋
但唔圍狗屋，有咩地方可以搞？
最好有標誌性

地鐵站？

去返 狗宿舍？
唔擾民，對準敵人，敵人冇補給，唔放得tg

先提出新戰略，再比大家慢慢適應

推，智勇要雙全，留返條命拉長嚟玩，遊擊係最啱不對稱戰爭

要盡快轉策略，現有方法明顯出問題

大家都要出謀獻策，要令大家長玩長有

持久戰可能超過一年，所以要轉型

認真post無人討論

黑警轉左型，大家都要轉型適應

唔可以再等，一定要盡快改模式，一個也不被捕，不被打

唔可以再送頭喇，黑警轉左模式會追捕手捉

抗爭要轉型

6月開始果陣就識避夜晚
而家就下下夜晚先開波

支持樓主

頂你又要推翻上嚟

快閃手足要更加小心

倒退晒，無晒章法，無晒策略

送左太多頭

一定要及時止血

豪宅區!

每晚圍警署又拉幾個到十幾個，成三個月，大家都仲未肯轉型

策略有問題，要快快諗方法解決

都岩

隨時再打一至兩年，過往的部份有用的活動要留，但效用細的就要轉

推爆佢

呢個推
認同